{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주(동학사) 호텔 반디"
    },
    "text": "ホテルは広くて快適です。 客室の内部はすべてきれいに掃除され、寝具類も100%交換されています。 さらにトーストも提供され、ノートパソコンのレンタルや屋外バーベキュー場もご利用いただけます。 また、ネットフリックスの視聴が可能で、客室内部には電子レンジとWi-Fiが完備されています。 しかし、炭火とグリル板の設定時に30,000ウォンの付帯費用が発生しますのでご注意ください。 また、ホテルでは電気自動車の充電も可能です。 カラオケをご希望の方は、あらかじめカウンターにお申し付けください。 ご予約後は客室の鍵をカウンターでお受け取りになり、利用時間を超える場合は追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 また、未成年者はご両親が同伴すれば入室可能であり、入室時に身分証明書も必ず持参してください。 夜12時以降からは騒音に注意して周辺の客室に被害が出ないようにしなければなりません。 周辺には東鶴寺があり、徒歩2分の距離には鶏龍山温泉サウナ、10分の距離には鶏龍山自然史博物館があります。 また大田と世宗からも来やすいし、近い位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室はどのように掃除されていますか？",
            "answer": "ホテルの客室はすべてきれいに掃除されています。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具は交換されていますか？",
            "answer": "はい、客室の寝具は100%交換されています。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内でネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内でネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "電子レンジは客室に完備されていますか？",
            "answer": "はい、電子レンジは客室に完備されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは客室内で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは客室内で利用できます。"
        },
        {
            "question": "炭火とグリル板の設定時に付帯費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、炭火とグリル板の設定時には30,000ウォンの付帯費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルで電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルでは電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵はどこで受け取れますか？",
            "answer": "ご予約後は客室の鍵をカウンターでお受け取りいただけます。"
        },
        {
            "question": "利用時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、利用時間を超える場合は追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者はご両親が同伴すれば入室することができます。ただし、入室時には身分証明書も必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "深夜には騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜12時以降からは騒音に注意して周辺の客室に被害が出ないようにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には東鶴寺、鶏龍山温泉サウナ、鶏龍山自然史博物館があります。"
        },
        {
            "question": "大田や世宗からもアクセスしやすいですか？",
            "answer": "はい、大田や世宗からもアクセスしやすい位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 555
    }
}